# Cotizador de Seguro de Automovil
Aplicación web creada en react js para simular la cotizacion de un seguro de automovil.

### [Demostración](https://crosscay.github.io/cotizador_de_seguro_de_automovil_react/)

### Sceenshot
![cotizador_de_seguro_de_automovil](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/89851956-5ef36780-db53-11ea-9627-ec225c432ef6.PNG)
![cotizador_de_seguro_de_automovil_1](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/89851981-6f0b4700-db53-11ea-9387-172466709559.PNG)

### Cómo empezar

Para iniciar el proyecto utilice:

```bash
$ git clon https://github.com/crosscay/cotizador_de_seguro_de_automovil_react.git
$ cd cotizador-de-seguro-de-automovil
# instala las dependencias del proyecto
$ npm i
# ejecute `npm start` para un servidor de desarrollo. Vaya a `http: // localhost: 3000 /`. La aplicación se volverá a cargar automáticamente si cambia alguno de los archivos de origen.
$ npm start
```
